政府消息人士：七一升旗禮涉國家體面 取消不可行

據悉，政府及相關機構正評估當日情况及準備，除了減少升旗儀式的出席團體，移師室內升旗亦是考慮方案之一。接近政府消息人士稱，因保安問題，今年七一已縮細升旗禮規模，但談到取消則涉及國家體面問題，屬不可行，實際安排相信會在未來數日內評估。

網民透過通訊軟件Telegram及連登討論區，組織七一升旗禮示威活動，號召群眾「塞爆金紫荊廣場」，目標是令升旗儀式無法舉行。有網民計劃本月30日晚上9時到金紫荊廣場集合，留守至儀式開始。有人在連登建議，若當日升旗順利，則會以多國語言為國歌和音、唱《試問誰還未發聲》等，並藉此表達民間五大訴求。響應行動的人計劃周末派傳單，呼籲市民參與。

制服團體接通知 毋須出席升旗禮
同時，不同制服團體近日收到政府通知毋須出席升旗禮，網上亦流傳醫療輔助隊及紅十字會內部通告。醫療輔助隊行動及訓練主任（少年團一）麥迪泓向本報確認通告內容屬實，指民政事務總署通知醫療輔助隊少年團「典禮程序安排有更改」，少年團不用到場觀禮，但民政總署並無透露原因。

醫療輔助隊及香港紅十字會等制服團體以書面回覆稱，本月25日收到民政總署有關通知。香港童軍總會、香港少年領袖團、香港海事青年團亦表示收到通知不用參與活動。

區諾軒批捕風捉影怕事
劉國勳稱考慮年輕人安全
立法會民政事務委員會副主席、民主派議員區諾軒形容，政府現時是「捕風捉影」和怕事，反問是否要取消所有活動。他說升旗禮出現抗議不是第一天的事情，認為無論學校和制服團體都有自主權決定是否參加升旗禮，亦能判斷成員是否適合出席，若有人說要抗議，政府便拒絕所有人參加，這是不尊重學校和制服團體的意願。

民建聯議員劉國勳支持政府決定，形容近期的反修例包圍行動影響市民，而網上已有人呼籲在七一當天包圍金紫荊。他相信政府考慮過有關風險，不希望將年輕人置於潛在衝突之中，作為負責任政府，是以年輕人安全為首要考慮。

蔡子強：過去兩周無拆彈 林鄭自食惡果
中文大學政治與行政學系高級講師蔡子強認為，以往網民動員的效果不大，最終響應的人不多，但近日的反修例示威行動顯示網上動員能力強大，政府難以評估七一有多少人響應包圍行動，令政府「頭痛」。

蔡子強認為，若當日出現盛大包圍場面，將會造成尷尬，他形容這會是特首林鄭月娥「自食惡果、自取其辱」的局面，因為過去兩周政府無「拆彈」，無就社會要求成立獨立調查委員會作回應；當出現大型包圍、遊行後政府才回應，實際效果也會「大打折扣」。

死要面

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

是時候 盡地一鋪

共產黨最要面

落9你面

大家準備好激嬲共產黨未

到時精彩囉

Push

諷刺嘅係由始至終令制服團體 學生唔安全的都唔係示威者
而係黑警
出席人士安唔安全唔係睇示威者做d咩
而係睇黑警會做d咩

唔好激嬲阿爺

Link?

黎料啦 大家要full gear 啊

好記得幾年前啲人仲話唔好落中共面

要佢好唔開心

呢個係事實嚟，升旗禮都淆到取消，真係冇哂尊嚴

所以一定要如期舉行呀，大家都好想睇升旗，感受祖國有強大

邊個最開心牙

作為一位過去現在同未來既守法公民
係升旗過程中一定 好和平 好守法

禾愛祖過一定要參加升旗禮，起來起來起來

秘密升囉
再唔係早一日升定搵cctvb播喇

你去邊升我去邊睇住你升呀你老母

班反港派同正苦屈得就得，明明我地就係夜晚開始等睇第2朝升旗

落你面啊屌你！！！

室內升旗最有體面

頭先新聞講話照升 但如果落雨會移師室內 咁睇天文台下星期日日落雨

示威者一直都好和平
係啲黑警亂鳩咁扑
驚到時扑親啲高官咋

七一同你賀一賀佢
面係人地俾

圍

室內升旗有體面？

唔好落共產黨面

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

push

7.1 馬場升旗囉 反正大把馬迷支持政府

連登仔講野都信 明明今次運動係高登 香討 BK主導 同連登一啲關係都冇
連登係全宇宙最愛國愛黨 全宇宙生物都知 唔好屈

千祈唔好取消啊

you burn with us

6月30就去啦

幫你賀一賀佢

行得正企得正怕咩

唔好再用呢張相啦!
已經有人澄清左佢地果日既柒事!!

快d暴力清場
最好老解出動

上次之鋒帶頭組鏈
今次之鋒應該帶頭衝

5年前做唔到嘅事
今年

燒生又中

識做啦大家 涉及國家體面架

支持扯旗

明白

我要睇升旗呀

我地連登愛港愛國
七一唔比我地參予???

g20 已經另習敗北冇面

黎緊71升旗 會唔會噴血嫁

今次真係真最後一戰，過左71應該會開始大規模清算

好；！

大家一齊去睇升旗囉

唉 x japan

真，71涉及國家同國旗
係展示國家主權好重要既一環

最緊要係，71仲會輪中聯辦啲官去，涉及埋內地官員，政府唔可以隨便縮

換句說話，果晚同朝早既保安系數會係極高，g20又過埋，野餐朋友要有心理準備

2014年10月1錯了

如果上天再比多次機會你

你還會再錯嗎

今次真係邊個再阻人發夢邊個就係鬼

咁就更加要去啦

邊個阻人邊個係共狗

都話我哋係Baby Kingdom媽咪會

七一升旗

唉 最近隻腳好痛 唔小心仆親點算

推

既然係點 點解71唔直接宣告自決，決一死戰

同意
轉場都夠無面
應該連場都唔可以轉

阻人升旗尤如殺人父母！
一定要去支持！！！

帶定長遮，果日落雨，小心淋病

啱

唔好落中共面

一定參加

面就人哋俾，架就自己丟

幹你娘塞爆

黎一個鬥早到既遊戲。你6點到，我地就前一晚9點到

涉及國家體面，當然要落場支持啦

原來而家d鐳射筆咁勁，連繩都燒得斷
咁射落d布度咪不堪設想

丫吔
回錯左post添

屌你老母 而家開始架鐵馬

噢，唔夠人地早lu

提早封哂啲站都似

中國人最ON9一樣係就係死要面

已經開始封所以話政府捉到曬打工仔既心態，緊係放假前行動

明白，咁我一定落你面

係時候盡情落中共面拉喂！7月1日6:30見

衝去佔領升香港旗

收到哂

睇嚟要早一日入場賀一賀佢

要佢好不安

條撚準備

有冇人知到時封曬路未

4年幾前十一做唔到既野，今年71做翻啦

Gphone和平友愛完, 下場咪又係坐監

解決提出問題嘅人民

//蔡子強認為，若當日出現盛大包圍場面，將會造成尷尬//

有冇咁驚死，但加咗鐵馬可以照入嘅話都仲有機

至怕你取消

千其唔好塗污個金紫荊，D工友洗唔切架。

聚到人再講啦，分分鐘到時又係唔夠人衝都衝唔到

唔好取消呀，d人放假好得閒架！

千其唔好取消

一定唔夠

而家吹下雞都過萬 加上假期

咪就係 畀我唔忍 喺維港中心搞 警犬用最擅長嘅狗仔式保護官員 挽回市民期望

今次真係天時地利人和，呢幾個月學生放假+g20+有71呢d"國家"活動係香港搞+立法會又就休會+大家抖左4年再出動

林鄭及其黨羽應該驚雷公劈旗杆

咁要面就成全你 今次會搞得好好睇睇

今年升旗一定好好睇睇！

呀媽係女人 撚唔知大陸最撚要面
明落鳩你面呀依家

我地一定要戰到最後一兵一卒，都要打贏你777

千奇唔好取消呀 香港人好想黎睇升旗禮嫁

封左
唔衝 人多大叫口號
都有用
手腳們7.1一定要到

71 真係今次反送中運動最後一戰

搏盡佢！

唱今天我 騎劫

封到無雷公咁遠。。。

人多乜都得 吹大雞

咩位置

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

今次肯定成個灣仔北封9晒

唔係不可行，係直頭冇可能，亦會係選項…

其實唔知驚乜

太遲了

唔好搞咁多野啦

呢3 日諗諗去

入唔到去嗱

我去排動漫節真天魔咋

大家千奇千奇唔好去塞呀! 630頭班車見

過左7.1肯定大清算 今次先係大決戰！！！

一定要去

落鳩佢哋面,唔尊重人民嘅政府唔值得人民尊重

依樣真

一齊去睇升旗禮

你依家去定都得, 一早提前2日封

6 30 10pm la

終極一戰

食住生雞蛋睇升旗

如果係終極一戰 大家想終極一戰之後 大家想得到啲咩 想香港變成點

成隻就咁啪？

扯旗果陣一齊放汽球上天賀「回歸」🤭

係地下噴釋放義士

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

用強國cg 整條升旗片 之後一口咬定係真既 反正佢地唔介意人信唔信

一定會升
唔係金紫荊度升就完全唔係果回事啦，我覺得政府話轉地方升都已經7到爆。 香港有3萬個警察，唔係保唔到個會展下話？！ 真係轉地方就即係政府地唔起警察。

我估計政府會安排班高官名流係會展大會堂果個位入面坐住睇。 唔會好似以前咁坐係金紫荊廣場睇。

今次一定要去，大家一齊推！

300萬人一齊出黎陪你升

如果七一升旗果陣放催淚陣會點

唔好放棄呀香港人，我地要拎番屬於香港人既一切

［中環海濱送中］明報：廢例討論未啟 海濱地明撥解放軍

面係人地比..

記得可以走水路封埋對面岸

叫班支那狗出黎咪得囉，廿五蚊一隻
一係出黨軍既坦克

如果硬要升，黑警可能前一晚就封場

今次應該係endgame, 盡地一煲

正 仲好玩

連登上哂報

End game

千萬不要激嬲阿爺

唔通又打算開槍

到時候有解放軍

我諗前兩晚就會開始做野

落中共格

Endgame

唔可以落亞爺面
港英餘孽轉室內昇旗咁侮辱
我地要自發昇旗

大家要做孝順仔女
唔好激嬲阿爺
齊心早一日去霸位睇升旗禮好喇

Do you hear the people sing

柒婆當日跳鋼管舞贖罪你地收唔收貨

唔取消仲好

封會展 +天橋 已經少好多人。。。

大家明白哂。